牙醫近來點 有無人夠膽睇牙

一洗牙 擘大個口 啲水周圍飛 好撚危險

個牙醫唔驚過你

宜家好多診所唔洗牙同補牙